竹園北邨男子墮樓亡

黃大仙竹園北邨梅園樓，早上約8時半，一名男子被發現倒卧在上址大廈簷篷，由救援人員到場證實他經已死亡。警方接報到場，相信他由高處墮下，正調查其身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線：63836568

幾歲?

屌啦星真係日日有, 不如改名做跳樓港啦

真係真係日日有喎

香港跳樓真係幾方便
自殺撚首選💁🏻‍♂️

有人唔想死偏偏個天就要佢死, 有人未夠鐘死就去自殺, 如果生命有得交換就好......

有人唔想死, 偏偏個天就要佢死, 有人未夠鐘死, 偏偏就唔想生存, 如果生命有得交換就好......

有人唔想死, 偏偏個天就要佢死, 有人未夠鐘死, 偏偏佢就唔想生存, 如果生命有得交換就好......

2018至今無間斷？